如果絲打發現你男朋友係m男你會點？

會唔會即刻想分手

M你老母臭閪

同得港女拍拖，邊個唔係M

M男係點

唔係個個港女嘅
大男人都唔少

鍾意被打

大男人果啲拍唔到長拖 啲女會搵果個
港女最中意征服男 冇得唔m

男人m底通常係自信心不足
那個男人不想man

叫佢日日奶腳趾

M底同man有衝突咩

咁幸福

掐爆佢下面

男子漢大丈夫！頂天立地！ M你個死人頭！

好中意俾人打

鐵漢柔情

呢到冇絲打

我係m男